生擒何妖

馬上生擒何妖

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

何君堯之子

HO JUN WANG (何俊宏）CONRAD
身份證：P597608(5)
電話 61277337
新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋

J圖就無啦，不過我有兩個號碼，大家可 以好好利用：何俊螢64068666、P5973205

何君堯於2011年獲選成為良田村村代表後，同年四月獲選為屯門鄉事委員會主席，取代出任該位置四十多年的劉皇發。

良田村
始建於大清嘉慶年間的一條客家原居民村，居民以何姓為主，直至1970年代皆世代務農。何氏家族祖籍博羅縣楊村鎮井水龍村，由十八世太公何三梓遷至屯門菠蘿山山腳。由於得到屯門河谷肥沃土壤的地利，因而命名為良田村。

何君堯老母 良田村青山基督教墳場 李趣寬
囝搵老豆老母

搵多d相同影片做證據

佢當選個日都無否認同西環關係啦

佢先係搞手

証據啊，三毛

請一定要捉到何妖，一定唔好放過佢
好恨，我好恨呀

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

柳俊江被毆致重傷

元朗黑社會瘋狂抽打途人

屌你老母千其唔好起鳩佢老母山墳

何妖就係五四嘅曹汝霖
見到必須生擒綁起私了

認同